係youtube禁禁下發覺呢隊野幾正

會員 #37719 - 今年四歲(藍絲) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

根本不捉鬼就係警察放風放出黎保障d卧底 - #1

學港獨派話齋，想唔捉鬼既就自己唔好捉，唔好阻住想捉鬼既人 - #1

因為政治原因排斥全家，冬都冇做 - #1

派左4000了，唔反了，唔反了，散水番屋企訓教 - #1

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾 - #1

意見及舉報：

btw個mv好能膠

笑能左

#2好笑

仆街以為bot冇睇原來點能左名

吊那星又要問隊長班多個ac,這號兒廢了